正常男仔可以做到幾多下掌上壓

我得5下 正常嗎

我做得30下掌上壓

利申:單手

我1下都做唔到

哇師兄你做到咁多下既
我2下炸
你一定好撚大隻

每日3下
我怕太大隻

我幫你做

平時做開每日半下,星期六日就一下

長期冇運動廿下起標

間唔中有少少運動三十起標

定期做開運動，打底五十/組

廿下都做唔到真係要改善下，過左廿五歲啲肌力衰退得特別快

40多下

我由細到大最多果陣得15下
最近得翻5下 平時行多兩步都頭暈
關唔關我日日打J事呢？

認真答 中學個陣做到三四十下
依家三下已經頂唔順

合理

日日打j應該閒閒地做幾百下

屌閪我就可以一千幾百下
掌上壓 不了

後生細仔咁廢 我閒閒地都五千下 快d拜本大俠為師我過你兩招玄門心法 強身健體

有做開運動既一口氣三十五下應該都冇問題既

50下基本啦

要操架, 初頭廿下=>四十下=>六十
慢慢上
你一口氣屌十條女都屌唔到啦

50 1set
我做6set
每次抖兩分鐘左右

正常人10下
連登仔76下每秒

吹水大會開始

1分鐘50下基本野

中學pe堂要做15下先合格
我記得開頭我做3下就收左皮
練下練下就做到30幾40下

60

950

做咁多做咩

以亞洲人身型黎講，太大隻會好樣衰

我平時都係一下起二下止

做到50開始攰
利申：做開運動

要隻手扯個人落去先做到呢個速度
仲快過地心吸力個加速度

依家一分鐘 50下

以前冇做運動 20下都做唔到

個肚腩一呼一吸都搞掂 手基本唔洗用力

亞洲人點都係柒
你快撚d去死快d投胎啦

要睇高度同重量
你如果得又短又輕正常都會多下
無肌肉都做到多下
如果你又高又重正常廿下係正常水平

以前一日可以做10下
不過呢家驚太大隻！
改左一日做五下

做5下已經好大隻

真係唔想太大隻

打丁仲好過啦

要睇muscle mass同body weight
我70kg一次過都係得30

200下
利申 消防

上youtube睇下真正掌上壓係點做先啦
做得岩嘅話三四十已經夠

我以前有操開拳可以一炮過做五十下,而家做全職廢青廿下已經做到死死下

屌地一分鐘50下

突屁股 個頭上下搖60下

樓主唔夠力可以試下做膝上壓先

標準掌上壓計算，正常應該10-20下，有做開運動應該30以上無難度，好fit果堆50以上濕濕碎啦

30下倒立掌上壓

亂九咁做定正宗先
做到幾多下無意思
我叫你一分鍾做兩下 要慢上15秒慢落15秒 我諗你做完叫救命

好多中學雞做到好似屌地咁咪做到好多下
正常做到手臂90度應該十幾廿下掛

胸掂地下 腰直 嘅情況做到1x下
做到第二組已經覺得無間地獄咁 好氣餒

20-30

100

肌力
肌耐力
肌肉肥大

3樣野
基本上你唔做運動3樣都會退休，無話邊樣特別快
而講到一次性做到幾多下果個應該係練肌耐力多過肌力

睇錯，25歲後真係會特別快 自打